老麥十蚊有九件麥樂雞呀！

今日仲食老麥嘅正仆街！

冇錯又係我 和你影 搞手
之前個ig的確收到唔少投稿
但奈何被report到del咗個ig
我亦都決定唔撚忍你班仆街喇
要放就喺度放！
嗰啲咩咁平冇其他地方取替嘅藉口我已經聽夠！
新一年要將行動升級！

一連唔知幾日嘅老麥減價和你影大行動
正式開始！

我重申一次，
盡量唔好影啲剩係坐嘅大頭！

我先貼為敬！

金拱門

死港豬

食福喜食撚死你地

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

push

推

食得開心啲啦你班撚樣

哈哈今日買左三盒
不過真係好雞，一啲都食唔飽

啱啱食完啦傻閪

金拱門⋯⋯不了囉！

我想攪清罷食m記理由係咩？

中資你都唔知? 老兄你瞓左幾耐

不了 唔會食

屎都仲有人食

中資都要分國企，民企，有冇打壓香港人

如果係中資就打擊，打擊面過大，亦唔合理

我地目標係專制政權同黨羽，而唔係全部大陸野

不了
食完好難食

排到出街，好多人

你地唔食大撚把人食

唔交cctv唔記得咗？

成班港豬

屌你等冇人路過先影得唔得呀,番工要經過老麥架

影大頭

大仆街

屌 無留意 去左食黃店

竟然無人排隊？
有無超自然專家解釋下

中信唔係國企? 你玩鳩我啊

準備到期嘅野。仲食
痴撚線

原本諗住comment關我撚事

好食

人地付出咁多，你罷食都唔肯

吹奏M記入曬腦唔係咁易戒到引

好彩我係琴晚食

你真係訓左好耐

一隻手喺IG打口號
另一隻手揸住麥樂雞

我成日入去坐 各位記得影食緊野既 唔好影齋坐既

老麥賣走香港業務賣得唔合時
如果呢一刻佢仲係美資
我敢講黃色經濟圈龍頭大阿哥隨時係佢做

罷食

借張圖用下

未見過麥當勞咁多人食

中信喎 國企黎

其實入面有幾多係黃

講真，麥當勞呢間公司本身仆街，係咪美資根本無分別

Yes Sir!

我只係唔知咁多，sor

睇下香港人對銀紙幾誠實
個頭黃色經濟圈，個頭排支資排到出哂門口

發生大多事

可以係一個理由

喂喂喂 你份人唔好咁撚柒好冇

冇食過

天水圍夠多黃啦
一樣排撚到出門口
抗爭，笑撚死

咁多間麥記 逐個影低

一早封鎖咗條柒頭
無知為傲

要經濟圈實行到最好幫港豬諗堆替代品。有無人知肯德基快樂蜂mos burger咩顏色

跟隊
將軍澳 厚德 排長龍
明明對面吉野家曾經裝修仲圍緊板

不了

Cctv

啱啱買左2盒 嚟屯門市中心麥記影我

我港島

無乜人排

K town 喎

食lunch中午排到打蛇餅

本來都唔知 金拱門而家多謝大大個標題幫佢宣傳

一人一張

堅地夜晚m記不嬲都唔算多人

唔講我都唔知

嗰啲唔係港島人
應該係

從11月開始就冇食過 今日見到好多學生仲去食

冇打壓香港人？你係咪忘記左旺角M記CCTV事件

有冇黃既快餐店

裝佢老母

屌 你都係間接宣傳咗
拉

推呢個

up 夜D做完gym去影下夜景

原來支那有民企
人唔笑狗都吠啦

見到m記老豆老母都唔記得啦
口腔期學人講抗爭

我淨係去我屋企附近果兩間麥當勞
兩間都賣晒所有麥樂雞

大家爭氣啲啦

on撚9之前影人地鐵瞓覺個ig又冇事
依家影人食m記又要ban
垃圾ig

最憎佢呢啲人
自己唔撚記得唔識野 仲係到扮晒野教訓人
好心啦

痴線，絕對唔食

唔好話中資唔中資啦

福喜麥樂雞係咪唔記得咗比錢食屎

屯門蝴蝶都成日好多人，不過隔離吉野家就明顯少左好多人，始終薯條漢堡唔係太多鋪可以取代到。我有時其實都想食，不過仲控制到。

支持 不當child 登

見到樓主
下決心唔食

金拱門大家樂吉儀家
全民和你影

無知唔係大晒

一蚊九十件先同我講

港豬要教育下

......你咁掦開咪仲多人知？

呢張真係萬能key

Mos burger周圍都係啦

賣哂啦

嫌敵人唔夠多？藍絲 popo 高官都唔夠

仲想拉埋港豬 中立撚黎打 你而家好好打咩？

popo你都未搞得掂啦 仲係度樹敵

但m記係近附梗有一間係左近，mos burger唔係。

有無諗過有啲喺手足 $10 9件已經幫到佢地好多

係要擺正係你樓下附近咁唔駛講啦

西環間食意啲麥樂雞好食過金拱門多多聲重係深黃店

部的士好無辜

如果10蚊100件我買黎餵狗

講真，食得m記你預d人係唔會搭車跨區食，所以唔駛搭車確實係優勢。

一蚊一百件都唔會食
完

Mos burger要跨區食？
誇張咗啲喎

我嘅意思係要搭車，最起碼我要食一定要搭車。

淘寶好多野都好平, 真係幫到佢地好多

講返先，我抵制左m記好耐，唔好誤會。我樓下都有小店賣薯條漢堡。

去借廁所

同私隱無關

唔好影我呀，我入老麥借廁所咋

囍囍唔交cctv果時唔見你咁講

掛住以前去m記補習同mh連機 完全唔係食野

我都係問清楚姐，咁mean無意思

遲啲巴士公司變中資，大家係咪吾會坐巴士？

事實歸事實，如果你要當全部民企都係國企去打，打擊面太大，玩死自己。

樓下M記條隊由M記入面排到出商場門口 成堆人形豬爭住去食

睇黎m記俾班連登仔講到就黎變東江水一樣咁重要

岩岩食完

老鼠肉

天水圍係黃區

連登邏輯
滙豐比你開戶但trigger到aml要close你然後比黑警指令hold錢

衰過

幾間國企銀行比你入去開戶都唔夠膽驚佢即刻報警拉鳩你

btw
中國中信集團有限公司（前稱中國國際信托投資公司，簡稱中信公司，英文為 CITIC Group）是經鄧小平倡導和批准後，經中華人民共和國國務院批准設立的大型綜合性企業公司。公司由榮毅仁於1979年10月4日創辦。由財政部代表國務院履行出資人職責。主要業務集中在金融、實業和其它服務業領域。[1]

屌
我老母啱啱帶左包返黎
我一粒都無食
藍絲狗

事實歸事實
中国民企=国企

唔食中資仲有大把嘢食可以填肚
交通工具有無咁多途徑畀你揀？
可以咁樣比擬？識唔識分可避免/無可避免

民企一早被收歸國有啦
訓咗幾耐啊

Alibaba 係咪民企？

百度？

m記=東江水

包場食麥樂雞

話完全罷食老麥應該都係冷氣軍師 真勇武罷完工 再加夜晚開花 又冇錢 又冇其他選擇 唔食老麥有咩食？

岩岩食左 sor

中資
CCTV 仲未交出泥

Cctv呢？

國企黎

幫人清萬年雪藏臭肉

今日排長龍果堆又係開完花手足?

仲食? 屎都食 好陰公

下 好撚多人排隊喎

on9仔，本身唔想買，宜家即刻去買先

青食開屎？

咩邏輯

屎都食

一次過答你，幾間科網龍頭以前係半民企，而家完全係假民企

食得m記唔該出到去咪撚話係黃

金拱門不了
$10kfc好過

KFC 藍店

唔食啦。臭嫁

仲食既垃圾以後咪撚出來遊行啦

食緊，好抵😍

屌 算撚數啦 食m記咪食m記囉
你有無諗過好多人係抵制唔到m記(窮人恩物)

就正如抵制港鐵一樣
始終都係有好多人搭

我認同黃色經濟圈
但最多只係盡量幫襯黃店

抗爭唔一定係完全抵制
諸葛亮都識得草船借箭
唔通你話諸葛亮無骨氣都要人地d箭咩?

識得利用對家比既優惠 黎充實自己先至係王道

用下連登仔邏輯先
手足食下m記你就割
分化撚

又分化內鬥淨係識屌自己友唔苦行，唔記得哂日本抗爭點失敗

罷食m記都叫苦行, 咪撚革命啦咁q高難度

當年俾中信收購左已經無食，無嘢係無代替品。

不是黃 不消費

大快活
嘉寶漢堡

我去金拱門淨係飲免費水 仲有位坐

咪撚食啊

低調D屌 唔洗講埋有幾抵
好似鼓勵其他人食咁

送都唔撚食啦 食垃圾會有報應

全民健身係唔會食M記
因為入面全部都係加工肉同味精
食完唔吸收仲會傷身

全民健康 健身係決心

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

中資不了

你講得啱中信真係唔係國企，佢係央企呀！！係國務院呀！！

唔係國企咁簡單，係國務院嘅央企

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

抵制紅色資本

手足們唔好影齋坐既人呀，呢幾日等人都係坐扑野家金拱門同starfuck

阿活真係好高汁
無論服務 質素 價錢 代言人都化快餐店一哥

利申 打手

聽日入行做 cam man先

樓豬屌手足,想分化? 鬼到呢
仲要叫人影手足大頭

戒咗4個月

我唔食

睇見咁多後生係麥記，心都up哂。
點解唔可以堅持

計數角度嘅話，十蚊九件無得賺架下話？
唔介意自己食左一埋垃圾落肚嘅話，我又唔介意有人去俾蝕本生意佢做嘅，呢啲promo唔係搏你食下食下都買埋其他野咋咩？

源頭減廢
叫啲家長唔好再買大家樂、m記飯卷

幫手清過期貨

你唔比佢哋係儲緊錢既手足?

美心集團就比較值得影

張罷買list咁撚長，同出家守戒有咩分別？支制又唔得，東江水又唔飲得，啋你都on9

連登大台又代表所有抗爭者，代表所有後生，代表所有被捕人士，屌你老母垃圾大台收皮啦

KFC=怡和=撐警深藍

我入親去都係齋坐唔食野偷wifi又點睇?

m記不了

諗起第日義士坐完監，食個麥當勞就要俾你班冷氣軍師屌，真係忍唔住笑出聲
拎十蚊貢獻出嚟，扮到好撚巴閉咁多撚謝

和你影

岩岩食完🤗

上面講得啱，黃店咁撚勁就夠薑取代人地，一係你就買撚起人地黎做，黃店做唔到m記水準咁q高難道就咪撚搞革命，笑撚死人

煮得好食先講啦，屌你老尾hea煮食老麥唔撚好

買左兩盒

賣哂喇，仲去食

現實係公司樓下午飯時間排到條隊轉晒灣

屌你唔洗錢都唔食啊垃圾

我祝食嗰啲人福喜到來！

多謝你

良好風氣

今日見好多人排隊買

真係好搏命喎

隻狗會短命

食得開心啲

已買100蚊 90件麥樂雞, 做餸可以食足一個星期

Push

倒咗佢

食多d啦，全部致癌物質

手足？

見到標題本來想入嚟屌你

你可以照屌班港豬

tui

大家樂係中資咩？

林海峰 「何以」...... 和你

香港人 加油
食麥樂雞

港豬港女 香港人打緊仗仲驚死人唔知佢食M記

ig: alanawongxx

大家歡迎dm

貼上黎

pish

食左廿蚊
好撚飽

真係好撚嘔心

ok

有好多手足做緊m記

點會冇錢賺，就過期凍肉成本減半，賣$10都有得賺啦

全部都係狗!

影低大頭批鬥

藍到仆街

大快活就黃

代答：

正如五大訴求入面唔包括港獨一樣，五大訴求入面都唔包括罷食老麥

10蚊9件 唔知你罵麥
今日去左支持厚福街某黑糖奶茶黃店 36蚊
奶無奶味 茶無茶味 珍珠又無味 黑糖奶蓋又無味
Cls 成杯野就係開粉水仲要落唔夠粉唔夠糖
貼到成間野都係紙就話黃 cls
36蚊不如飲番鹿角好撚過

每日佢出post 都去踩場

叫你唔好食M記都苦行
屌你又個個見到吉野家比人裝修咁開心

下次可能飲住mccafe pacific叫人裝starbucks
食住兩間國企 去裝修18.6% x 50% (成個伍家計埋比你) 另外加埋個50%你地話藍既怡和

仲話擴大黃色經濟圈
奉勸一句 你咁冇準則人地想join你都join唔到啦

我想問下10蚊9件麥樂雞佢哋能否賺到錢？

開樣啦

我都好鍾意食M記
不過去開英國食

今日收工見到排哂隊...
年年都有食優惠，今年不了...

有好多現金卷

我自己覺得黃同港豬比例係接近1:1
所以有時連鎖店爆滿未必係關自己人事

佳寶長期
13蚊買到12件

自己想

我見到成堆後生仔排長龍
咁啱咁多港豬？我就唔多信

好後悔冇買

好撚灰
如果假設你走上街同所有麥當勞食客講句正仆街
我相信你講到斷氣加埋下世再講到斷氣都未講得完

明明路牌係左轉

邊有人俾10蚊買9舊屎返黎食咁豬西

比狗食啦

聽聞經理無得撈？

你唔係覺得啲雞皮雞屎發霉雞肉要成本下話
人哋俾錢佢幫手收就有

我都係觀塘 和你影！

岩岩先發現🤣

戎咗半年

有野取代到再講

M記 Starbucks 喺全世界 包括大家好鍾意既美國 大把分店大把人幫襯 係唔係要擺晒佢地既大頭照上黎?

講番香港M記 其實叫人罷食跟本冇可能 經濟實惠既快餐真係冇咩選擇 茶記食個飽+飲品都要$20樓上

唔係全香港既人都可以食貴飯或者搭車去食 你得唔代表其他人一定得 每個人既經濟 工作 生活都唔一樣 可唔可以唔好咁天真可愛認為全部香港人都係高薪坐office既白領? 又或者係唔駛做冇負擔有人養?

你可以罷食到 俾個讚你 但唔好強行要求其他人跟
連登logic = 我咁偉大可以做到 點解你唔得?

支持手足
山崎破處嗰張”幾靚女”

等於直接送錢比共匪換啲地溝油嚟食

而共匪繼續落order叫班黑警打手足同強姦

而你就以為只係食咗餐又好味又方便嘅快餐

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

仲食金拱門仲係黃嚟嘅？

十蚊9舊垃圾雞

嗰啲唔係手足嚟

成批買返嚟好平㗎咋
同埋好多都係倉底貨嚟

一毫子都唔撚食呀
金拱門不了

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

基cook

光輝圍有平靚正嘅嘉寶都衝去食屎

條友好熟口面

屌哂你班仲食老麥 去睇Frozen嘅偽黃